石破天驚！KFC推出中秋全桶月餅 王牌兩款口味二百有找！

不務正業

今日愚人節？

屌你老味咬落舊月餅有炸雞係入面都咪話唔撚驚

我想嘔呀.jpg

如果月餅入面係葡撻餡我願意屌

期待食評

食唔落...